幾萬拖三四年

如題

如題？
個題講咗啲乜？

幾萬蚊拖左三.四年囉

領野

想斬佢

一直想知要俾幾多服務費？

借錢定拖糧？

昨日有一單今日有一單⋯

借錢 唔熟唔食

三千買個朋友 完

唯有